証明左大叫撚狗唔好，個個都扮普通人，有事就救人先正路

Good evening sir 乜成日被我地手足撚搞到好唔gur到 食屎啦屌你老母